咩人會買火險？

家居保險都咁全面，點解仲要買火險？

買樓做按揭既人

firemen

一炮過買開樓 定係 未買過樓?

家居保險係買比你自己
火險唔係買比你自己，受益人係銀行呀
你以為層樓你嫁？你仲要自費比錢保人地層樓呀！

可能人地full pay

你唔買火險
層樓燒咗 銀行知道 call loan
你跳樓呀？

火險唔係一定要買嘅咩

預計層樓會被某地產公司收樓嘅事業

要買先批到按揭

管理處 / 法團

舊樓按揭一定要買，而家啲新樓管理費一般都包火險了

咁全面但唔包火災

full pay 咪唔洗囉

其實火險唔係講火災

火險其實係「樓宇結構保險」，家居保係保室內業主財物同埋意外引致既第三者人命財產損傷
火險包晒火水風，唔係淨係火